覺唔覺呢排多咗人用氣炸鍋?

是

用到爆晒瘡

唔覺

你個打手又成功左

仲犀利過水牙線

得一個人用

爆瘡師

打手師

覺
上得太多連登 俾你影響左

仲提水牙線？你知唔知呢度幾多苦主？

諗唔到整咩好
依家老母日日都係就咁放隻雞去氣炸

下年又有一批氣炸鍋苦主

咩苦主

氣炸鍋真心方便，唔使睇火，一直用緊，無投訴，真心係清潔有啲難度，其他都好正！
用緊香港行貨，唔是淘淘貨

邊隻氣炸鍋最好用

我個支無事

氣炸師

水牙線好好用

有d賣緊$400左右都心郁

用多幾年生cancer

係幾好用

生癌師

日炸夜炸